唔好再推話前線嘅post!

不分化 不割席
好多嘢難分對同錯，留定走都係，各有睇法
我地可以討論同檢討，可以叫人走
但唔係屌人，唔係乜嘢抵死
呢啲分化post唔好再推啦好嗎
尤其是果個有2000like嘅
個po主可能只係「恨其不爭」，一時衝動先出嘅
大家都想為件事好
希望大家唔好再入去推或鬧。
冷處理好嗎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰